Q: What is Africa?
A: Country
B: Continent
C: Bread
B
Q: What year is it?
A: 2013
B: 213
C: 2004
A
Q: What color is a seal?
A: Pink
B: Grey
C: Yellow
B
Q: Where is Paris?
A: USA
B: Japan
C: France
C
Q: What is a beetle?
A: An insect
B: A flower
C: A moon
A
Q: How many centimeters in 1 metre?
A: 10
B: 1000
C: 100
C
Q: 9 X 6 = ?
A: 54
B: 98
C: 52
A
Q: Where do penguins live?
A: On Mars
B: Isreal
C: Antarctic
C